"Natuurlijk, ik weet niet wie je hebt gekozen, en als u uw selectie al hebt gemaakt, moet u dat niet doen geest zegt 'Nee' tegen mij; maar als u dat niet hebt, laat het me alsjeblieft een zijn. "
"Ik weet niet wanneer ik ga trouwen," zei Esmeralda in a lagere stem, en met haar ogen gebogen op de grond.
"En ik niet gekozen bruid-meiden.
Ik ken niemand.
Ik zal blij zijn als jij zal één zijn.
